如果你仲愛我既搵我啦好嗎

佢唔愛你了

下個更可愛

死心啦 佢攬住新歡打緊麒麟啦

我都知

搵左啦
咁又點
搵你老母啦

屌你老母 關你蛋治咩

屌你老母死唔斷氣

關你撚事？